[美心末日]大陸月餅攤位堆積成山，卻無人問津|買一送一大促銷店員也說沒生意

下年賣返

又挖返啲蓮蓉出嚟

唔使咁麻煩，換個到期日標籤咪得囉

個皮會發霉㗎

打大量防腐

全部話唔買唔比健康碼，迫d人買咪得

洗乜煩，viral出去話食過期月餅可壯陽

千期唔好送去堆田區
因為太毒
影響生態安全—

送比員工囉

送？
當人工咁出

月餅成本連埋盒都唔洗40蚊

我指一盒4個果堆

又係喎